正義的代價 法律竟然可以用錢計算！？〈蕭若元：書房閒話〉2019-04-06

正義的代價 法律竟然可以用錢計算！？〈蕭若元：書房閒話〉2019-04-06

所以法律講嘅公義同正義係兩個唔同的慨念

Law and economics